用藍黑旗有無得諗？

藍色代表自由保守
黑色代表悼念義士

麻麻 藍色代表藍絲 黑色代表黑警

以子之矛
攻子之盾